搵人打上港台

啲電話痴線既

咁樣撐警

個嘉賓 咁都話警察克制

屌你老母

啱啱個phone in又係
又屌示威者

暴徒前暴徒後

有冇電話？我而家打

邊撚到暴力

啲狗就暴力

成日講影響人

現場班黑警開始識做show

好似1872311

個嘉賓on99

政府撚有聽市民意見

好似係1872311

白衫又唔暴力

黑衫就暴力

嘩屌你老母

個嘉賓咩人黎架

打唔到喎

可能完左

唔掛得啦 原來係葉國謙